...

fbi

從眉頭和動作 分辨
何謂潛藏內心 惡念